How to change data source:
1. buka project 
2. buka src/main/resources/application.properties
3. pada spring.datasource.url, ubah url nya sesuai dengan konfigurasi sql anda
3.a. jdbc:mysql://localhost:3306/{DB_NAME}?serverTimezone=GMT
3.b. ?serverTimezone=GMT supaya bisa terkoneksi, karna jika tidak, akan ada error bahwa unkown timezone
 selesai
